打機燥係正常 唔識唔好玩Ivern

同Fd打機不嬲志在娛樂 其中有個fd不嬲都知佢廢 平時淨係期望佢死少啲 但佢呢排唔知痴左邊條根 開始玩ivern 啲草亂咁放 搞到成日見唔敵人 仲要亂咁counter jungle gank邊條路 對面就肥邊條路 對付呢啲jungle玩家 最好既方法就係唔理3 7 21, 係咪都話條路插哂眼